原裝PS4手掣認唔返

屋企人有一次用過Hori街機掣打街霸之後 原裝手掣就認唔返
依家只能用個街機掣control...
試過叉滿電,插usb線,reset, 拆手掣電池都唔得 仍然無反應 得橙燈閃閃下
但駁電腦steam又正常detect到

想請問要點先set得返好？Tks...

街機掣係Hori Fighting Stick Mini

去setting，藍芽，再㩒住ps掣一陣，會有得揀連接返個手掣

好我試試

原廠usb 線

試過用sony tablet條叉電線
一樣

好似原裝ps4果條先得

兩種都有試過

試咗... 個PS掣都係無反應
唔通死咗？

插線
長按電源掣reset ps4就得
我成日太耐無玩都係咁

我再試試 tks

唔work 相信要買過隻
唔該咁多巴打幫手

USB位有無換第二個插黎試

有